26782係熊二反彈既頂部

配合疫情第二波
已經唔識估個底係邊

7500 sqqq ready

1）元朗光明英來 （1名教職員家人確診）
2）將軍澳優才（家長與患者聚餐）
3）沙田 - 培基小學 - 學生的家人 (確診)
4）龍翔道扶輪中學 （3B學生確診）
5）上水 - 上水鳳溪 - 有老師與一名確診者曾短暫共處(老師檢測中)
6）61歲的士司機初步確診
7）九龍醫院資訊科技部員工初步確診
8）禾輋2人、水泉澳1初步確診
9) 旺角 - 優才 - 學生的家人與確診者曾聚餐
10) 灣仔 - 演藝

哇玩完了

夜期會點

高峰期已過
safe